{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020946740/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자카드 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。 今回ご紹介する商品はSS23/35325AKQ25という商品番号のカーディガンです。 こちらの商品は生地としてジャカードを使用しており、独特のオールオーバーパターンが特徴です。 このカーディガンはボタンをすべてかけてプルオーバーで着ることもでき、オープンしてアウターのように活用することもできるおしゃれなアイテムです。 ブラックカラーで製作されておりコーディネートが容易で、デイリーウェアとしても遜色がありません。 素材は表地でアクリル43%、ポリエステル35%、綿22%を使用しています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ち現象が発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので注意しなければならず、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後に裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 皮膚アレルギーが発生する可能性のある金属に注意し、暖房器具など熱気を近づけてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りすることもあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/35325AKQ25です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの生地は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはジャカードという生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの特徴は、独特のオールオーバーパターンを持っていることです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着ることができますか？",
            "answer": "このカーディガンはボタンをかけてプルオーバーとして着ることもできますし、オープンにしてアウターとして活用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの素材はアクリル43%、ポリエステル35%、綿22%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの摩擦に関する注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦により毛羽立ち現象や伝線現象が発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色移りや肌への影響はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは白系の製品に色移りすることがあり、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 448
    }
}